逃犯條例 只要剔走支那就完事啦

同所有民主地區國家 都行普通法 都有現代既法治加持
邊有問題
而家係將一個垃圾獨裁政權加入引導
同係現代轉入石器時代冇分別
敢問全世界有邊個民主政權同大陸有引渡？
你個林病要加唔加埋伊拉克 中東個d?
咪笑死人啦 白痴都知你做緊乜
借鬼過橋 有幾低智商先會信佢

如果只同民主政權做 我就信佢真係為正義

小心間接引度

轉個頭中頭攻打台灣點計?

本身就係反呢點，但淋病係要一意孤行

引渡去北韓
之後叫北韓交比支那

修例既主要目的就係要引渡返支那,你剔走佢仲有咩意思?

柒婆:潘生潘太好慘架

試下問下 如果剔走支那 有冇人反對
林病on99 正你老母義
全部人唔係反引導 係反引去支那

咁撚正義
加埋北韓 伊斯蘭國家呀屌你老母
支那又得 北韓點解冇？

屌你老母林病
你同我講,全世界有邊個民主國家有同支那有引渡
佢地神早好多國家有引渡,點解冇支那
佢地唔正義呀
你真係正義過正義超人屌你老母

心冇屎就電視黃金時段公開辯論比全香港人知咩事 成撚日話做好多解說 邊度？

同埋澳門都要剔啦

仲有澳門

其實係 所以送中先係重點
大陸鳩只係配得上世界血汗工廠依個名
其他野 什麼民主 公平公正審訊 正義通通都說不上

同所有民主地區國家 都行普通法

呢句statement唔太啱
都有好多地方係行大陸法

澳門就真係理鳩得佢啦，自已攞黎

本來呢條條例就係到
唔係新野
你剔走咪撤回係冇分別